ONEPIECE 海賊王 ワンピース900 BADEND MUSICAL中文,下期休載

第一

咁個蛋糕吹左咁耐到底有咩用

搞撚到big mom開曉 on99又拖

我睇左啲乜

肥婆真係好撚煩，俾完野佢食仲要嬲

難得大媽癲左無差別打人
千辛萬苦打低第2高戰力卡二
凈番勁極有個普 走到真係萬幸
山治個蛋糕整番醒大媽sm自己

山治年

不愧係山治年

拎鐮刀嘅黑色人影係邊個？

傑爾馬

山治令到大媽欲仙欲死

係人都知千陽號唔會沉
畫到咁撚懸疑做乜鳩

感動嘅係，路飛終於被滅團

終於可以睇完海柒王

追咗咁多年OP
終於俾我睇到個結局喇

路飛滅團, 全劇終

咁你乜撚都唔洗睇啦

我估

終於睇哂海賊王

呢次應該係九個齊頭百集入面最廢個個

全劇完～多謝大家一路嘅支持

草帽海賊團第三交椅柒治成功爭取仇家外母全滅隊友

下集：爆炸過後隻船無事 因為甚平出黎擋住用肉身食左大媽一擊 甚平瀕死 完

大媽連 "未來" 都可以食落肚。 𣎴過應該只係其中一個未來/空間。

終於完，Good Ending

得我一個覺得哩集幾好睇？
Big mom咁開心同路飛就黎團滅個反差好正

屌我睇左乜撚

大結局

屌我都係想講 我睇左乜撚野

尾田係咪好憎山治
2年後都已經打親都柒
依家整個蛋糕又係倒米

900話比啲咁既野我睇？

完全唔知今集講緊乜9

佢講到個蛋糕咁好食令佢回憶
我諗最後佢地會make agreement 先會放走路飛團魚人團同666團
山治要定期整野食俾big mom (同時山治就有機會探佢老婆)
win win deal

重整一下個思路 本身係:

整跌修女幅相>大媽失控>追殺>整蛋糕令佢恢復理智>順便走佬

依家變左:

大媽恢復理智> 滅團

？

其實係度完我覺得就係神漫

其實大老母食緊蛋糕唔係佢自己去狙擊隻船喎
除非你話嗰隻媽媽聖歌號要大老母清醒時先用到
否則係咪唔多怪山治事呀

問題就在於個蛋糕對大媽到底有咩影響力
今集畫左套歌劇出黎完全唔知做乜9
等901

又話900話有野爆？咪又係繼續拖

大媽到而家都未知佢自己食咗修女
會唔會想畫佢因為個蛋糕回想起自己食晒生日會啲人

咪就係要等901囉。尾田呢幾集一直強調山治嘅善良同廚藝，如果因為山治而滅團就唔似少年漫套路
同埋今期好明顯係尾田900話玩嘢 你哋個個以為就完，佢要反高潮，再休刊吊你癮

戇鳩

對依話有少少失望

下一話：大媽發夢

睇情報以為係大媽攻擊sunny號

草帽團強勢加盟大媽

幾時完到

係咁睇佢唱歌做咩9呀

歌詞係當年唱嘅
最後一句係“危險”

大媽本身已經屈機 以定玩埋遙距超級戰艦

完全唔知做緊乜尻

爆咗啦 隻船

依個真係有咁諗過

中間有個位大媽成個人飛起左 好似所有野都係佢FF出黎

但如果真係咁 尾田真係好撚低手 應該唔係

係人都知路飛會做到海賊王
畫到咁撚多集做乜鳩

隻船咪爆左囉

拖多200話

食完蛋糕發夢？

我睇左d 乜

咁四王又真係勁過大將既

定係成班仔女同架船都係大老母能力整出黎? 大老母越食得多好野成班人能力就越勁之類
d 分鏡仲難明過hunter 小說

有冇人話我知今集姐係點
睇咗十幾頁乜都唔明
大媽唱歌但點解無啦啦架船得翻枝旗
俾專打傑爾馬嘅炮彈打中？
唔撚明啊認真

宜家係4王d 手下炸

大媽有大媽自己食蛋糕，另一邊箱佢d𡃁成功開火隊冧桑尼號

大媽無啦啦唱咩危險？開火都唔關佢事嘅

Sor睇漏左

骨仔準備唱返首歌對抗
全團人攻擊力up

畫左900話d分鏡都無進步過
眼高手低, 搞到個故事散開晒
休刊向富奸請教下啦

我GET 到既係.....

幻想個畫面

BMG 就係 big mom & 靈魂 一路HIGH 合唱緊首歌...

歌詞就係萬國既歌 ,

但個畫面就係播緊路飛佢地一路俾人炸

形成個聲畫 CONTRAST 好大....

打比喻就係...

共產黨派出坦克軍隊..屠殺香港人..周圍都火燭..死人

然後另一個畫面就係習帝一路睇住電視唱住

"我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！"

到底睇左d咩

咪姐係好似hunter
蜘蛛屠拍賣城嗰幕咁
團長讀首詩
畫面播住成員屠城

青雉都將海面結冰係上面踩單車啦

下集大媽問個蛋糕邊個整，知道係山治之後就保住草帽成團

尾田D分鏡真係好亂，想表達好多訊息但力不從心

三眼女好慘

大結局，可以追另一套漫畫嚕

尾田不嬲唔擅長畫大混戰
頂上戰爭就係一個好好既例子
畫到鬼咁亂但又唔刺激
佢每次畫大混戰都可以成功將D角色隱藏
今次隱藏既就係女將星

畫混戰 富奸真係世界級

蟻篇唔同team計時倒數攻入皇宮果part勁正

睇唔明點解話大媽食左修女佢地 有格話危險想表達啲乜

淨係唸到大媽 "回憶" 番修女件事會好危險, 所以抑壓住唔想回憶晒整件事情, 但個蛋糕食完又幸福到令佢不禁回憶起黎.

大媽個能力本身係修女嘅能力黎
大媽沙食完生日蛋糕d人唔見晒
仲要有埋修女能力
除咗食咗佢哋應該冇其他可能性

以前既尾田可以世界大戰畫到好正
睇番沙漠篇 空島篇 司法島篇
最精彩都係唔同勢力點樣互相交錯 各自有各自既目的 最後再匯埋一齊既位
雖然佢既戰鬥無Hunter咁精細 但人物既心理刻劃煽情好多

但自從司法島之後 尾田好似食撚錯藥 之之大戰都畫到鬼5馬6 混亂得黎完全無高潮位 係勉強得救到艾斯果野比較深刻
人魚島 明哥篇 鬥技場 依家大媽篇 得個亂字

咁青雞再勁啲 唔使掂水直接凍咗兩個海嘯

900話完全唔精彩，係我地班讀者智力未夠睇唔明，定係作者智力障礙?

好撚垃圾

今集尾田係咪想懶深度咁表達個劇情
亂撚到

空島中段，畀人屌到又話悶又話棄。

空島最大缺點係同主線無乜關係 除左搵到舊歷史文本......但除左依一點 個人覺得係世界級

依家你睇番之前果啲長篇 睇番果陣尾田點樣講故仔 個差別好明顯

淨係山治中槍果幕都要有人睇唔到就知尾田畫成點

做緊乜尻

改圖

應該係太好吃搞到大媽入返當年個暴食mode之後諗返起d野

估唔到有生之年睇到結局

尾田分鏡得啖笑

吓我覺得呢話錢好睇喎
好似上面位巴打講咁係想contrast
呢一邊好享受 另一邊就打晒杖
係咪個個已經先入為主覺得又拖又亂

大結局?

山治年：山治成功讓BigMom慾仙慾死

係魔法小神童加旋既畫風

口入面又有個世界
唱到危險果陣變黑背景
代表乜

其實佢最後果種分鏡

即係將大媽享受蛋糕，同埋路飛全滅平行咁放埋一齊
一邊就唱歌，一邊就炮火
呢種手法有d 似教父2 個經典結尾
其實係幾好既
可惜成套海賊王都拖到爛晒
本來可以好經典既一話，都變到淡而無味
幾可惜

點解會有人睇唔明，明明今篇一開始都有同樣嘅寫法

"口入面又有個世界"，係轉場景嘅剪接，
尾田嘗試用漫畫嚟表現動畫嘅特殊剪接。

口入面既世界轉去回憶掛

咩呀，之前咪講咗大媽癩咗之後連D 霍米滋都會癩癩地囉，
佢依家醒返D 霍米滋追蹤炮彈咪全部可以用得返囉，所以最後咪中到應一應。
點會唔關山治事？

次次一有能力者對水用能力就會有人講類似嘅野，見怪不怪

之前有人問點解唔整穿人地架船

今話就整穿俾你睇

呢個係輸俾怪僧果個？

呢集整做動畫應該幾正

一路唱歌一路過劇情

我覺得真係遙距控制架船
架船有老母既靈魂
即係分靈體黎
分分鍾成個佩恩六道咁
睇晒咁多視覺攻擊

900話
路飛團滅
全劇終

都唔知佢想表達啲咩 九唔搭八咁 簡單講 作者能力上做唔到佢想做既野攪到啲野支離破碎 去到900話整舊屎比讀者食
Btw, 留意到有班癲狗係又負皮唔係又負皮 批評下都唔得

9成係咁啦，
而且山治個結婚蛋糕個秘密武器係"奶油"，塞姆拉主要都係用"奶油"做，擺明係切入點。

會唔會係三眼妹改哂全世界記憶

用風來炮飛走？

算啦 班友已經痴左線 當尾田係神咁拜
咩整成動畫會好正 依家尾田畫緊漫畫定畫緊分鏡稿呀? 咁都有得J
你不如淨係畫頭尾兩頁 然後其他留比動畫自己整 畫咁撚多格批柒

唔好計富奸依啲痴線佬 今期銀魂都係打鬥
畫打鬥唔係專長既空知英秋 都表達好過銀魂

明明一直以嚟批評OP嘅人都係居多，佔大多數，點解講到好似俾人壓迫緊咁？
上面人地都只係講一句話動畫化會好正姐，
你就借題發揮講到話「不如淨係畫頭尾兩頁 然後其他留比動畫自己整 畫咁撚多格批柒」
老實講，睇落似係你地惡過狗多D囉。
係咪以後都要加返句OP係屎係垃圾，尾田仆街冚家產，先叫做唔係當尾田係神咁拜??
純粹問下，真心唔明

唔係好明? 食緊蛋糕,然後影住個口入面有其他人?

跟住隻船就開炮燒左草帽旗?

大媽喉嚨有個墳場膠左d

我覺得呢個先係關鍵位

因為童年食既人同修女都係入面（靈魂收集處？）
有機會解釋埋修女個靈魂果實係點轉移落大老母度

「OP係屎係垃圾，尾田仆街冚家產。」

真心建議你下次試下

相信成個POST既反應會好唔同

或者你對尾田睇法都會改變

睇個勢伽治都有打戲，應該有得型
到時山治冇就真係

差d以為自己睇緊美食的俘虜 on99

每次入親海賊post見到有人屌OP唔撚合理，個啲咩馬撚代夫同埋上面個條契弟就一撚柒定會起到腦補啲野然後合理化件事，成班狗之前起到亂鳩咁咬人，然後而家又話屌OP既人居多自己係被壓迫，無錯呀，點解屌OP既人會咁多？因為套野真係有問題呀嘛屌你老母 ，然後套野有問題，設定唔合理，劇情拖，又唔屌得，講出來就俾你地班狗咬撚到血流成河，有病睇醫生啦仆街

利申：已經完全封鎖左馬撚代夫，目標係封鎖哂班死忠柒頭，唔係盲反，OP好既要讚，但錯都要屌 而唔係好似你班死忠好似食撚左白粉咁一尾話好正好撚好睇神作乜乜乜

個班撚樣睇漫畫睇到好似入撚左邪教咁
只要係尾田畫既講既就一撚定係好，一撚定係神級
完全無撚哂批判思考，我真心鄧尾田可憐，自己畫既野俾一班咁撚低質既觀眾擁護，好撚心做觀眾做得聰明啲啦，一撚尾護主有乜柒野意思？仲要護得無道理個下先衰

你地係咪痴媽根架，
我幾時有腦補啲野然後合理化件事？又幾時一尾話套野好正好撚好睇神作乜乜乜？
CAP張圖嚟睇下？
我又冇話過套野冇問題，我好似差唔多集集都屌OP架喎，
洗唔洗我CAP返轉頭，利申我集集都屌呢套漫畫呢？
依家睇落似係一有人唔係屌OP你地就定性人地係死忠多D囉，就好似我依家咁。
人地又冇話套野好好睇又盛，好地地就屌人，人地覺得有D位好睇都唔我咩？
都仲要覺得自己好合理。仲話自己唔係盲反，你依家咪盲反緊囉。

既然你話設定有問題，我用返入面提及過既設定同你討論又話人腦補，自己諗唔明鑽牛角尖係到盲屌套野，人地用第2個角度同你討論解釋就唔順氣block鳩人

我基本屌人最多就係唔撚買書既撚樣，期期又要屌又要追，仲要串柒柒話咩追左幾多年但事實連一本書都未買過既，第二樣就係d人話尾田畫功垃圾，而我叫人真係買本書睇下會好大分別，而上面講中你幾多既你自己知，如果一個漫畫post正常討論返呢套漫畫都要block既，可見你為人器量係幾咁細

屌你地話話都鬧一次交
死忠同盲反可唔可收皮
實有人鍾意有人唔鍾意
人地點諗關你地春事咩

會唔會係三眼女既能力
係整蛋糕既過程注入能力
令到食蛋糕既大媽改變記憶
以為已經滅咗路飛團

咪係，其實想個po多啲劇情討論多過呢啲嘈交

呢個唔錯

屌你老母呀
J乜鳩
覺得整做動畫好正關當佢神咁拜咩事呀
腦補上腦呀

真係好撚戇鳩，佢依家腦補當左我意思係
"哇，尾田好犀利畫到咁，整做動畫一定好正"
純粹覺得呢話動畫化會正 關 尾田神唔神乜撚野事呢

表達手法黎啫

今集有幾樣野表達左同明顯係想下集一次過開估啦~

0.大媽團好勁,其他人都係垃圾
1.應該會有大媽回憶後續
2.路飛團新去向
3.布琳對山治做左D野
4.大媽能力真身
5.山治有幾撚麻煩

講呢啲冇用
呢度冇人會欣賞創作手法嫁

總之唔完就係拖啦

標準留言：
尾田啲分鏡真係好差
你睇下富奸

每話都有人咁請

睇傑爾馬打重好睇過睇路飛打..

終於900話完
One Piece 果然 One Piece
剩返支旗

睇黎大媽食完蛋糕會問修女去左邊度
跟住再黎霸王色
大部份人暈哂
之後路飛佢地走到

睇大媽唱歌睇左大半話
我睇左啲乜鳩
印度歌舞電影？

如果係就正

又唔係咁講呀，成個逃出劇情都睇到千陽號真係好撚廢，個汽水燃料真係冇撚用，
人地大船軍艦又快過佢又勁過佢，細船又係快過佢，成架船一冇燃料就冇晒優點，
卡彭架城堡號來回可可島再去埋軟綿綿島，你都未出萬國，隻船咁廢個舵手幾勁都冇用啦。
加上草帽團都越來越多人，最好今篇就炸到半毀，然後做下UPGRADE好過。

大媽記翻起自己食人都有可能係三眼女既能力

唔會換船啦 之前話咩千陽號係用最勁既木造 franky好似用幾億先買到舊木 同埋用千陽號環遊世界係franky夢想 點會收佢夢想皮

今集好符合大媽篇風格姐

船個龍骨唔換但應該會upgrade既

成集唔知畫乜9
追左咁耐都係咁話

諗左好耐
呢個900集要能夠成為大事件, 以下既發展最有可能
大媽因呢件事覺醒左一D野, 從此判若兩人, 因為咁而攪動世界風雲

我覺得炸到半毀，
點都好過D咩大媽發夢，讀者中幻術，「作者純呃讀者，最尾其實係人地架船唔係SUNNY」呢類劇情。

係
唔夠四皇打先合理

十幾米大浪打埋黎 走得甩
大老母拆船 拆唔爛
幾粒炮彈射埋黎 成班on99硬食?

半毀 就唔夠後備木修
轉用其他新物料？

用木夠輕 先飛得起
其實最大問題係帶咁少可樂 佢帶一倉可樂仲唔玩曬

進擊的琳琳

我都覺得係咁
大媽真係痴撚線，肚餓會發癲，好味得滯又會發癲

今集 大媽 果邊有兩個新人物用黑影 登場
唔通又係勁人??

之前 將星 登場, 都無咁神秘

但架船真係唔夠用 除左風來噴射果下

夠用有突啦
船係op除左走佬基本上冇咩用

以900話呢個歷史時刻黎講 都真係幾令人失望
今話完全同之前既鋪排無連貫 個蛋糕究竟有咩影響
今集多部份頁數都係聽BIG MOM動漫mode咁唱歌